{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485324?place[place_type]=GID&place[gid]=2485324&place[latitude]=37.6526585357&place[longitude]=126.3324017854&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석모도 라웁펜션"
    },
    "text": "ミンモル海水浴場まで歩いて1分の距離に位置する宿です。 すべての客室はオーシャンビューをお楽しみいただけます。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのために炭とグリルを備えており、人数によって値段が異なります。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 36ヶ月以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 プールは夏季に運営され、利用時間は午前10時から午後6時までです。 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては制限される場合があります。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加料金は当日現地にて決済いたします。 追加人数の追加料金はペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金がかかります。 ペット同伴の宿泊は、可能な業者と制限されます。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約された場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューのための炭とグリルを備えており、人数によって値段が異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、利用時間は午前10時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、状況によっては制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "超過すると追加料金が発生するのは何人からですか？",
            "answer": "定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。追加料金は当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 332
    }
}